(信和)FIFA PS4普通版已出

收皮啦狗源，
今年開始只會買數碼版

幾錢

FIFA 19定20

大家咁鍾意買實體碟，去買啦

真心膠難求

引戰

只買數位版

今年出年 所有game都唔會買實體
賣返出去得個百幾蚊 食餐飯都無左啦

引你老母

引返你老母

Fifa 19而家賣返出去都仲有40蚊架

買數位版，仲要係最貴果隻，等佢一蚊都冇得賺

啱先信和行過聽到
有客問20蚊收唔收
個老闆話唔要

其實買新都係想上網同人玩 唔通單機career mode打足一世咩

想問digital版 宜家預購同之後正式出果時先買
有冇分別？

年年都係咁，悶唔悶

冇。

跟機 所有game 不買實體

開返個偷跑post再講啦